{"config":{"lang":["en"],"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Intera\u00e7\u00e3o Humano Computador 2018.2 Tema Cria\u00e7\u00e3o de um projeto de intera\u00e7\u00e3o referente \u00e0 uma rede social que une pessoas por meio de seus gostos musicais. Grupo Nome Matr\u00edcula Daniel Maike Mendes Gon\u00e7alves 16/0117003 Geovana Ramos Sousa Silva 16/0122180 Guilherme Guy de Andrade 16/0123186 Joberth Rodgers Tavares Costa 16/0128013","title":"Home"},{"location":"#interacao-humano-computador-20182","text":"","title":"Intera\u00e7\u00e3o Humano Computador 2018.2"},{"location":"#tema","text":"Cria\u00e7\u00e3o de um projeto de intera\u00e7\u00e3o referente \u00e0 uma rede social que une pessoas por meio de seus gostos musicais.","title":"Tema"},{"location":"#grupo","text":"Nome Matr\u00edcula Daniel Maike Mendes Gon\u00e7alves 16/0117003 Geovana Ramos Sousa Silva 16/0122180 Guilherme Guy de Andrade 16/0123186 Joberth Rodgers Tavares Costa 16/0128013","title":"Grupo"},{"location":"mapa_conceitual/","text":"Mapa Conceitual P\u00fablico Alvo Fluxo de Uso Requisitos Plataformas Necessidades Apresenta\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o Feedback Ajuda e Suporte","title":"Mapa Conceitual"},{"location":"mapa_conceitual/#mapa-conceitual","text":"","title":"Mapa Conceitual"},{"location":"mapa_conceitual/#publico-alvo","text":"","title":"P\u00fablico Alvo"},{"location":"mapa_conceitual/#fluxo-de-uso","text":"","title":"Fluxo de Uso"},{"location":"mapa_conceitual/#requisitos","text":"","title":"Requisitos"},{"location":"mapa_conceitual/#plataformas","text":"","title":"Plataformas"},{"location":"mapa_conceitual/#necessidades","text":"","title":"Necessidades"},{"location":"mapa_conceitual/#apresentacao-da-informacao","text":"","title":"Apresenta\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o"},{"location":"mapa_conceitual/#feedback","text":"","title":"Feedback"},{"location":"mapa_conceitual/#ajuda-e-suporte","text":"","title":"Ajuda e Suporte"}]}